a7推薦計劃

岩岩出左A7rii,有冇巴打一齊攞現金劵？

剛剛已受一位巴打推，仲可推人，希望有巴打推左人又未被人推，或想搵人推都可以搵me